有無人同我一樣都好憎譚香文條撚樣

依條仆街 偽黃人士 最鐘意Block 人刪留言

煮左食唔落

豬八戒

最出名佢張拳頭相 乜都key 入去

不過條友做過件好事

有份帶頭叫人打白區

又係衰做左膠，不了